溫哥華港人

小弟聽日(2/10)到星期六自己一個去溫哥華玩
有無香港人可以一齊圍下爐

係咪好多當地五毛搞事
拆連濃牆

聽講係